如果政府化驗所有確診個案 政府會點應對?

咪比支那化驗所做.

比佢地驗咪又係錯
陽性變陰性
陰性變陽性

推

源頭不明

政府化驗所想取代武漢實驗室?

咪就係 有都唔會公佈啦

就算個數字都唔知真定假啦

咪中招果個入院
其他人照常開工

CLS , 跟足大陸一樣

見到都好毒